想識住油尖旺嘅毒絲！！！！！！

得閒出嚟跑下步睇下戲做個frd子

木偶仔

佢係咩…

肥婆學人跑步

絲打住邊區？

唔減又話肥
減又笑人跑
食屎啦冚家拎
多肥婆都係你啲垃圾笑鳩人想減造成

Show Blocked User - 我是腸

啜鳩

5巧😭

道歉先！！

疏牙

港島

未嬲完！

我港島返工牙 得閒食個lunch

你果度好遠

我

discovery bay

我係靚絲...
但唔想同你跑...
起完你底覺得你好變態...
你就這樣錯失與我的美好姻緣吧...

唔想識靚女 我要做最靚嗰個

咁唔好識我啦

你3個收皮啦